［輿論戰］義士嘅名聲由我地黎守護

一個鐘之後，一班努力守衛香港嘅義士將會被描述為暴徒。

聽日起身後，廢老會繼續日屌夜屌屌死你班暴力後生仔。

一批覺得自己代表哂成個抗爭嘅撚樣(例如老泛民)，會出嚟同義士割蓆，繼續賣佢地嗰個華而不實嘅和平形象（實際上佢地嗰啲只叫做鳩縮）。

一批中立派，即係不聞不問型人類，就會俾上述嘅聲音帶咗風向，只睇得到三塊爆玻璃，而睇不到那三條人命的鮮血。

義士們佢地今日衝左了，聽日就輪到我地和理非與網軍們成為佢地嘅盾牌。

電台節目、唔同界別KOL嘅page、直播影片、各大新聞page（包括親中媒體）、IG、Twitter，搭車食飯落街散步，同老友記們交流，等等等等。

我地全面滲透，全面出擊
忌急躁，忌屌老母，宜日哦夜哦，宜感化。
唔用粗口，唔粗聲粗氣，動之以情，聲淚俱下。

義士嘅名聲由我地黎守護！！！

輿論戰線全啟

推

pushhhhhh

感謝 有覺好訓了

希望呢位兄弟帶事啦

加油呀 香港人！

屌 本來睇到好嬲 睇到最後笑左

所謂有女仔扔雙氧水淋到自己嘅片
事實新聞：

而家輪到和理非回合! 守護義士!

我睇到尾都笑唔到
義士用血肉頂緊

我知錯 對唔住

冇嘢
心情大家唔同啫
唔係怪責你嘅意思
真係純粹講自己心情